一人N首壯志軍心嘅音樂

心先係最強大嘅武器

Victory

Victory please

portal

LMF WTF

LMF 揸緊中指

LMF咁正但之前唔知點解無人用過。又係香港人，又切合主題

義勇軍進行曲
係呀 呢首係中國國歌
但係佢既歌詞係最應景
同埋佢既存在係最矛盾
明明歌詞叫人反抗 但又係中國國歌
作詞人係64比人批鬥死 但竟然做左中國國歌

文革先岩 快快手打錯左

真呀 我呢幾日聽到上撚曬電

齊天

抗戰廿二年

Long are the days; Longer are the nights
Stand side by side, Brothers in the fight
We never shall forget
We never shall forsake
Long are the days; Longer are the nights

Under no flag; March on through the fire
Love not for self; Compels is though we’re tired
We never shall forget
We never shall forsake
Under no flag; March on through the fire

Facing our foes; Push our fears aside
Know not their name; Faces etched in time
We never shall forget
We never shall forsake
Under no flag; March on through the fire

馬賽曲